其實如果連續一星期黎明行動，係咪應該上午行動，但下午兩點後就休息？

黎明行動令大家都返唔到，呢樣大家都明
其實行動持續到下午兩三點，已經可以阻塞到絕大部分返工的人

唔需要搞到黃昏甚至夜晚
由朝搞到夜，邊有精力去持續阻塞一星期

應該連續一星期
上午七點至下午三點 行動
三點至晚上休息
先有精力持續行動一星期

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

Push

真心唔好夜晚仲有行動

先有力連續一星期黎明行動

推

希望大家唔好鬧我

不放棄

有道理

搞一日24小時
不及一星期黎明行動

二點中下午茶去支持黃色經濟圈

同意，行動愈耐被捕風險愈大，被人拉曬點去開花

有巴打講過，要連續罷工一星期先有成效

如果第一二日已經由朝行動到晚
未必有力持續一星期

幫下手推

休息係唔需要同人講

同意

推！